9號風球下母子塔門露營 被困島上斷水斷糧

颱風海高斯襲港，天文台凌晨一度發出今年首個九號風球，為本港帶來狂風暴雨。今早（19日）7時仍是九號風球，警方接報，一對母子塔門露營期間遇上颱風襲港，兩人被困島上斷水斷糧。據悉母親一度出現低溫症狀。

警方接獲報案指，一名30多歲男子與其七旬母親，在塔門「大草地」露營期間，遇上颱風襲港，颱風為本港帶來狂風暴雨，他們的露營帳幕及財物被強風吹走，兩人被困島上斷水斷糧。

事後兩母子報稱在島上找到地方一度暫避，等待救援。警員事後尋獲遇險母子，惟因颱風下天氣惡劣，飛行服務隊直升機未能出動，救援人員改為徒步登山救出二人，並帶到山下塔門警崗暫避。

https://topick.hket.com/article/2728489

弱智係會遺傳架

想殺左個老母 但最後悔改?

7旬？個仔食屎大㗎

有預謀？

個仔想學日本電影 <<楢山節考>>?